人越大就覺得中學同學好撚假

岩岩中學畢業果時會諗
話晒識左咁多年 唔係咁捨得
但越大越諗返 中學果時d野
就覺得自己同佢地好撚假
明明唔中意果條友 又唔可以表露出黎 要同佢傾計懶係無野
睇人地圈子最fd果d 原來大家都會互相講鳩人
ig fb已經想del左d中學同學
除左而家好撚fd 仲會約出黎食野 玩果d
普通同學真係唔想同佢地有接觸

同意 信任佢地先同佢地吐苦水
但佢地反而拎黎做武器 去攻擊返你

唔知點解自己間中學D人都好仆街
個個都好假
相反望見D大同既中學FD,全部都好真心,係真係當大家老死
真係好羨慕

其實朋友同女一樣
都係好講緣份
我覺得無話咩階段好
唔通小學又好真 幼稚園更純？
我試過中學一畢業
平時都唔聯絡班小學朋友
無啦啦咩聚舊又咩
好似好踴躍咁
一升上u有新朋友就舊都未聚消失咁濟
心諗你唔係畢業突然無左中學朋友先搵返小學朋友？
中學有幾個都fd
不過因為女呀價值觀等等
做唔到好朋友
大學就仲慘
交完fyp之後無見過一面

中學同學正路會係你最真最老友嘅朋友
如果中同叫假咁大學同學 同事仲假

Frd就真係多 但真係出返黎聚又有幾多個？
我得自己圍內個班仔frd出黎聚下同埋中六個班frd d既會去miss屋企
其他d lunch飯腳呀 SA呀都無哂影

女人係咁

Aggger

我好彩啲 中學識果啲fd 小學圍內已經識

唔好問中學同學比到咩你
問下自己比到中學同學d咩

Detail

Same

中學嘅時候已經知……
而家好難信人

人夾人 就算中學最撚fd果堆 識得最耐
都會因為自己利益而反面或出賣你
所以做人都係睇開d
朋友呢件野無事咪笑哈哈
大難臨頭就各自飛㗎啦

我係巴啦
聽人講番原來好多女都有出黎做過cc
屌你老母一個女仔圈子 當佢6個人
有一半做過
平時睇佢地清清純純咁

女人先會咁on9

光與生命？ 可能同你同班

係咪得香港先咁

大學d人仲假

根本就係咁,見到你咁慘豬,都唔會幫你
睇住你仆街咁樣

其實我知 大專或者同事 都假
但我係以為中學同學應該係最真摯
真正最真摯既總係你身邊
平時果d 要帶假具對佢/對你 果d
已經唔想理 唔想同佢地有接觸

你個班似8婆ja

朋友同女一樣，都要隨緣

我個班啲女人一個都唔黎
枉個miss對佢地咁好

中學都假？ 咁大學同番工同事果d叫咩

係你識嗰d假姐

中學先唔假 憎你唔鍾意你就直接唱你杯葛你

same
但我唔覺有咩問題
大家中學畢業 出黎見下問下近況如何姐
話哂由細識起

朋友既野其實唔洗睇到太功利
都唔洗太上心

中同已經係最真

樓主係女
女人d濕鳩野就咩年齡層咩環境都係一鳩樣架啦
反而好多男既都係中學識到一班兄弟

中學先反而最真喎
唔鐘意既就直接講
識既都係熟既朋友
到依家都會定期見
就算耐冇講野都好
見面就可以講好耐

無論中學大學定出嚟做野
都總有呢啲西人
所以做人真係信自己最好

好同意

我反而相反
中學好愛恨分明
唔中意睇唔順眼就片佢
唔中意就唔中意
唔想做frd就唔做frd

入左大學
就算幾唔中意都要social下

可惜我個間唔係
唔鐘意淨係會背後講
因為個個怕得罪人
就算我會出聲個時 佢地都唔會出聲
成班垃圾 成世做狗啦

朋友都有分好多種
玩樂朋友同真心朋友

以前冇分類朋友搞到自己受傷
出賣過你，你咪知點分類囉。who fucking cares?唔好擺得朋友咁重要

正想講 一定功利過中學同學

本身已經好耐無聯絡
記得係因為佢Facebook post 大學新朋友
連本身話飯聚無左聲氣
第一時間比我感覺係無fd搵人陪咁

最撚假嘅係，成日開口埋口話「中同係最真心最好架」，但其實背地裡係互相插黎插去

唔熟個堆仆街俾我del撚哂，唔好同我講咩野做人留一線，有幾可第日會撞到？

中同都假，你好可憐

agger

真係唔聽書
我話 大專 做野 都大把
但其實中學同學 都唔係真晒

agger
最撚憎中學

呢個真

未畢業都覺得好撚假
班八婆趁人唔係到就講人壞話

同意大學冇真心朋友，最真嘅一定係中學同學，果時大家唔洗為GPA揀書友，讀唔讀到都係自己負責；反而到大學真係你爭我鬥，我屌晒佢地老母冇個真